{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "서끝섬"
    },
    "text": "用途区分:自然環境保全地域、水産資源保護区域·地目:林野·自治体開発計画:高興造船タウン造成事業対象地域(''08~''13、5,257億ウォン、民間資本)、造船所及び造船機材業者、背後団地造成·施設物·利用現況:なし·領海基点無人島嶼:該当事項なし·過去住民居住有無:未居住·今後住民居住可能性:なし·人居住時居住目的:無興造船タウン造成事業対象地域(''08~''13、5,257億ウォン、民間及び会社から免許を受け、村の漁業とその他の貝類(鳥貝類)、貝）漁業に周辺海域を利用·他法による管理現況:沿岸管理地域計画(沿岸管理法)/水産資源保護区域(国土の計画及び利用に関する法律)·自然環境·生態系·地形·地質:構成岩質は白亜紀の流紋岩及び流紋岩質凝灰岩、丸い形の非常に小さな島、海岸は岩盤で構成、節理発達、風化侵食を激しく受ける·主要陸上動物:確認されていない·主要海洋無脊椎動物は海面動物1種、4種、環形動物2種、4種、環形動物の節足動物(環形動物)、紅藻類3種で計10種観察·主要鳥類·昆虫:鳥類·昆虫なし·主要植生·植物:植物なし·周辺海域(海中)景観:西端島は狼島と隣接した位置にある。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのような目的で利用されていますか？",
            "answer": "この地域は自然環境保全地域として利用されています。また、水産資源保護区域としても活用されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地目は何ですか？",
            "answer": "この地域は林野として分類されています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのような開発計画が進められているのですか？",
            "answer": "この地域では高興造船タウン造成事業が計画されており、民間資本で5,257億ウォンが投資されています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設や利用現況がありますか？",
            "answer": "この地域にはまだ施設や利用現況はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には過去に住民が居住していたのですか？",
            "answer": "いいえ、この地域には過去に住民が居住していませんでした。"
        },
        {
            "question": "今後この地域には住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、今後この地域には住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な利用目的は何ですか？",
            "answer": "この地域では主に漁業が行われており、周辺海域の村の漁業や貝類の採取が行われています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "この地域は沿岸管理地域計画に基づいて管理されています。また、水産資源保護区域としても法律による管理が行われています。"
        },
        {
            "question": "この地域の自然環境や生態系、地形、地質について教えてください。",
            "answer": "この地域は白亜紀の流紋岩及び流紋岩質凝灰岩から成る岩盤で構成されており、風化侵食が激しい地形となっています。また、陸上動物や海洋無脊椎動物は確認されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な鳥類や昆虫は何ですか？",
            "answer": "この地域では鳥類や昆虫は確認されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な植生や植物について教えてください。",
            "answer": "この地域では植物は確認されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域の景観について教えてください。",
            "answer": "この地域の西端には狼島が隣接しており、海岸は岩盤で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 529
    }
}